那夜凌晨，我老公死極死唔去

睇個名(那夜凌晨，我老公死極死唔去)都知係cult 片.
希望睇套正常戲就唔好入場.

整體不過不失.都有2-3幕院內氣氛幾好.
未至於全場爆笑.基本都無咩野悶場.
成套戲可以講不求故事, 但求瘋狂.
另外女主角幾正.

無野做, 想睇D天馬行空戲, 都可以一看.
(另外完場無耐,有一小彩蛋.
之後仲有無就唔知.)

成套野好好笑不過好多野都無解釋,求認真既人就唔好入場la
e.g,
外星人點解要飲電油
女主點解有抗體
外星人點解係"不死身",
黑警星人唔係想做好人點解要背叛同族
花椰菜點解咩都知仲要又係不死身但無人懷疑....

女主點解有抗體=> 有無睇:"完場無耐,有一小彩蛋."

外星人點解要飲電油 & 外星人點解係"不死身"
=> 話得外星人佢點設定都得.
無需認真.

尋日睇左
前中段好有舊港產笑片既感覺
後段收尾好想問做乜鳩
成套戲本身好好但到尾好似變左另一套戲

完場果段油站我都RR哋頭

其實女主都係外星人

幾好睇 鏡頭同音樂都唔錯 認真做ON9野 值得入場支持

我真係而家先get到

可能係，落毒又毒佢唔死
不過都係鳩嚟，任佢點up都得

其實如果女主係外星人都多伏筆既。
例如女主成班人都係溝好多條仔，佢又係嘔藍色野

同埋我唔明點解私家偵探電唔死

現實科學角度嚟講，電真係唔一定死，有太多因素影響

睇完，爛片一套

前段仲笑得出
後段無聊到擠都笑唔出

你呢句想起"七孔流血還七孔流血, 死還死!!"

女主角(李貞賢)都成40歲, 戲中個樣,
我以為佢2字尾,3字頭.
以前好鬼紅.

屌睇戲名以為港產片 原來係韓片

但女主額頭啲血係紅色，同男主啲藍色血唔同

啲伏筆好似有啲矛盾